奧巴馬智囊： 10歲時慘遭「中共紅衛兵」輪姦

見到有人話無證據指文革有強姦。
貼呢篇。

焦點新聞 / 第383期 20140626
奧巴馬智囊 10歲慘遭紅衛兵輪姦
by 唐迪

現任奧巴馬團隊的智囊成員、來自中國南京的華裔高科技女企業家傅蘋，在相關的報導與自傳中，講述了她在中共文化大革命被打入黑五類，慘遭輪姦，苦難與勵志交織的人生經歷。她的自傳《彎而不折》英文版和中文版相繼出書。

文 _ 唐迪

傅蘋是一個人生經歷了沉重的苦難，不屈的拚搏，而最終獲得奇蹟般成功的傳奇式人物。1966年，八歲的她因父母原因被打成黑五類，和四歲妹妹一起被強制勞動，10歲慘遭輪姦。文革結束後考上大學的她，臨畢業前因一篇討論中國溺嬰現象的論文再次被勞教。
.....
在相關的報導與自傳中，傅蘋講述了她苦難與勵志交織的人生經歷。

人生的苦難造就堅韌不拔的意志

「我知道他們是衝我來的。」傅蘋在接受Jenna Goudreau的採訪時回憶道。那是1966年，文化大革命剛開始，當時她只有八歲。「我聽到院子裡傳來吵鬧的聲音，看到紅衛兵闖進來。然後，我聽見媽媽哭著說，『她還這麼小』。他們抓住我，我甚至沒有機會抱一下媽媽。我被從上海帶走了，那是我唯一知道的家。」

離開父母身邊後，傅蘋需要照顧自己和年幼的妹妹，在南京勞改隊裡度過了十年。她在那裡接受「思想改造」，忍饑挨餓，飽受折磨，慘遭輪姦，被迫在工廠裡當了一名童工。

談到這段充滿磨難與痛苦的經歷，傅蘋說：「這個國家陷入了一片混亂。」

由於她出生在富裕的知識分子家庭，傅蘋的父母被下放到農村，接受再教育，而她帶著四歲的妹妹，獨自生活在一間宿舍裡，聽從紅衛兵的擺布。她回憶道，「我們被告知自己身分低下——我們的父母犯下了『反對人民』的罪行，我們待在這裡替他們『贖罪』。他們給我們吃泥土和樹皮。我們還被拉到現場，親眼看到我們的老師被殺害。」

傅蘋在10歲的時候經歷了人生中最黑暗的時刻。一群男孩追趕她，把她打昏，強姦了她。她並沒有受到開導和安慰，她的同伴反而開始造謠，把她叫做「破鞋」。傅蘋說，「有好多天，我都想到，死了比活著更容易。但是我還有妹妹。我不知道，如果我丟掉了性命，或者粗心大意，別人一時疏忽，我的妹妹會出什麼事。正是責任感支持我活了下來。」

她並沒有屈服，而是盡心照顧自己的妹妹，進了工廠工作。面對「破鞋」的嘲諷，她的應對之策也讓人感到驚訝：與人為善。對於折磨她的人，她了解到她們的弱點，然後去幫助對方，很快就化敵為友。

在最黑暗的時刻裡，傅蘋培養了不屈不撓的個性，為她今後成為努力奮鬥的初創企業首席執行官奠定了基礎。她說道，「我很善於自我學習，因為我沒有去上學。我並不害怕變化。改革的能力、堅韌的品格、自我學習——任何要創辦公司的企業家都需要具備這些技能。」

多年以後，文革結束了，學校開始復課，傅蘋獲得了進入了蘇州大學就讀的機會。在這裡，傅蘋開始在文學上嶄露頭角。1978年第一學期過半的時候，傅蘋和她的同學成立了一個以傷痕文學為主的地下文學沙龍紅楓社。她寫的愛情小說經常被老師當成範文在班上誦讀。

然而，在臨畢業前幾個月，傅蘋發表了一篇畢業論文，討論中國農村溺殺女嬰的現象，引起了全國新聞界的關注。但她也因此入獄，被判勞教。她的這個遭遇被外媒報導後，她被告知，必須在兩個星期的時間裡「悄悄」離開這個國家，「永遠不要再回來」。

當時，25歲傅蘋隻身飛往舊金山，口袋裡只有80美元....

傅蘋是我俾的

佢個twitter

沒有一個中國人係無辜

睇咗奧巴馬慘遭中共紅衛兵輪姦

睇錯傅穎

中國陰道

殺人政權

奧馬有份壯大中共權力

Same

然後班中國人就開始話大時代既混亂

邊個on9話文革無強奸

百度已經一錘定音左

佢有無反共…

Once you go black...

吊那星 等我期待入嚟睇奧巴馬點樣被人輪姦 點被人屌到佢屎眼出血

想知佢點證明佢嘅經歷係假

以史為鑑
班畜生以前做得出
之後都一樣做得出

香港一早發生左

果然 民主黨反共D聲明梗有一種左膠味

無

早唔爆料遲唔爆料

中共講野要證據架咩

先屈你衰其他嘢，人格謀殺，咁佢就講乜都唔再可信

死nigga食傅穎人血饅頭搶光環

推

好慘

負評

咁反証左件事係真

事實係力㗎同民主黨左膠令全美國比支那輪姦八年

老實一句，女支隻隻都有做嘅DNA，當日甘做軍妓幾十年後亦可吹逼做慰安婦！！！

總之，生於支那沒有一隻係無辜的！！！

文革同期出世嗰班香港人反而好撚愛國愛黨

傅蘋

對於折磨她的人，她了解到她們的弱點，然後去幫助對方，很快就化敵為友。

屈你造假，要你自證係真先難搞

自證嘅圈套，一踩中就gg

點解佢明明反共，有晒例子又寫書，但樓上啲留言全部話佢奶共又盛，係文盲定五毛洗板

係WFC
1. 唔覺得隻黑人好好
2. 中國人一出世就係賤種

好慘⋯⋯
推蔫天浴，知青上山下鄉被人日夜姦淫
不過主角李小璐已經係護旗手
香港可能就係下一個新疆集中營
支爆，唯一出路
電腦大爆炸，全黨死清光

睇下奧巴馬做咗啲咩

中共講係假 咪即係真

唔緊要啦，支那人啫

男嘅屈叫雞 女嘅屈做雞囉 都係呢啲招數

唔知佢經歷過啦，但係佢講既野一定有發生過，所以唔洗人格謀殺佢了

咁樣既人都可以踩? 你忽上腦?

佢咁樣 奧巴馬都咁左膠

睇內文第二行睇錯咗妓女

《天浴》

直頭親共

死公廁，俾人中出仲做左膠

所羅門係邊出世
你知道嗎？

一個人唔識反省,只會不斷重複犯同一錯誤,而一個民族唔識反省,亦只會不斷重蹈覆轍

中大個女仔就係俾人咁對付
支共手法

10歲已經可以食用？ 真係可以入到？！

奧巴馬遭輪姦先係新聞

咁又點，習大大老豆夠係比文革玩殘，依家佢個仔帶頭玩文革

唔出奇
文革時期放晒啲後生落農村
隨時講緊過千單呢啲案

係奧巴馬養到支共咁肥

"當時，25歲傅蘋隻身飛往舊金山，口袋裡只有80美元...."
唔使供埋層樓,唔使揾食咩?

本來半信半疑，而家信了

你同紅衛兵冇分別

咁似屈達哥咁屈既？

官方認證對好多人嚟講已經係真
邊個咁有心機乜嘢都反咩

點解佢走得到去美國咁勁

高科技企業家感謝黨千人計劃

邊到反共？佢有講過中共係仆街？

人民幣

所以冇蘑菇

我估
留，又要花資源監視佢
殺，又怕俾牆內人發現，嗰時政權未有咁穩，唔知會唔會引發人嘅情緒
踢佢走，同牆內人隔絕咗，就唔怕佢會搞事

唔信喇屌，呢類俾人批鬥既就有機會生架落黎同出國？
要令美國佬同情，作呢d經歷有幾出奇

我信有唔少人被輪姦，相信佢地無人生還

殺，就搵人扮佢，送佢出國做間碟
Done

超勁 咁既經歷竟然可以爬上咁高既位置

臨尾咪話比外媒報左佢篇野，而且，當時我諗資訊封鎖無依家咁痴線，佢篇文可能都係平民間傳開左，所以驚殺佢會內外受壓就叫佢走掛

On9
人哋而家係美國人同Solomon一樣。
因為恐懼共產黨而效忠美國，仲會批評共產黨嘅人，絕對係我哋好嘅盟友。

支那人永遠唔識處理呢啲嘢

傅女仕反共㗎，係奧巴馬瀨。

樓上都唔睇我寫咩

依家仲係中國人點可能係無辜

你就唔係無辜

所以咩人都有，Solomon都係逃避文革出嚟

係？咁關呢篇文章咩事
是但啦唉。

中共岀埋人格認證俾佢

美國大把靚牌，係終共啲小學雞發現少少以為痛腳就如獲至寶

佢講得冇錯
人地都唔係中國人 係美國人
最多叫人地美籍亞裔

唔怪得obama

人地都唔係中國人 人地係美籍亞裔係美國人黎

佢邊忽錯
呢個係亞裔美國人黎

佢邊忽錯？？

樓上果D dse 中文零分

知 所羅門係咩人你知嗎？
人地係美國人 唔係中國人
又黎果種大中華膠思想
一日中國人一世中國人呀？

唔會屌任何反共的人, 巴打我覺得你要留意呢點

佢奶共就係支那人, 但如果佢反共就係中國人, 要分清楚.

估下現任主席有冇強姦人

佢話比紅衛兵姦喎...

人地自己打開個閪要求插入

自己人嚟架on9

一個人肉都可以任食嘅年代
竟然有人認為係冇強姦發生

本身都以為吹水
見到呢D官方認證
我就即卡明白了

佢原諒左共匪未

係都用王立強黎比喻啦

迖有畀支共搞過？

睇過
比鄉下佬屌

你屎眼我都入到

我話冇就冇啦

抵撚死啦，幫大愛黑人做野

Bingo

咁當年8964生環係到，但係又移唔到民果啲點計？

up

用殘體字都廢時理你

咁點解支那死人你會咁開心

當你唔係5毛或弱智，You'reAlwaysNaive！！！

呢30年支那移到外國而上到位嘅，先至更小心呀！！！

你都識講, 係小心, 唔係有理無理屌左先

係 小心

小心

而家咪一樣係大中華膠思想
到而家果班人有出過黎咩

除時而家有錢老左 比人共產黨洗埋貓
仲變埋紅底話你班港獨台獨暴徒搞事咩咩77

689 89年都支持學生Tim
你睇佢而家變左咩？

出得國九成係間諜

百度 🙄

共匪慣技 人格謀殺

唔怪得黑狗馬奶左共8年

對支那種尤其女支，我從來寧枉莫縱，正如魯訊所講嘅"中國人"！！

駁唔到

佢應該係同所羅門大人類似
比支共支那人迫害
努力發奮離開鬼國重生
所以唔當佢係支那人睇

但係幫奧巴馬奶共

10歲都攪
正人渣

可信度100%

支那真係好恐怖

人格謀殺支共成日用
之前幾個人被屈叫雞

Obama奶到雪雪聲
佢點樣可以忍受到係佢手下做？

死撚開啦你

然後再同佢地做朋友嘛, 癡左線架啦已經